---
date: 2013-02-06
title: Випущено Okular 0.16
---
Разом з набором програм KDE 4.10 випущено версію 0.16 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися покращеними можливостями з масштабування зображень у документах PDF, засобом перегляду документів на планшетних пристроях, пересуванням поля зору за позначеним фрагментом та покращеннями у редагування анотацій. Рекомендуємо встановити Okular 0.16 всім, хто користується Okular.

